{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008065",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 은평구청입구점"
    },
    "text": "スターバックスは入店建物の地下駐車場で駐車でき、およそ50台まで駐車できます。 駐車条件は条件付き無料で、スターバックスをご利用の場合、車両1台につき1時間駐車登録が可能です。 しかし、建物内の入店店舗間の駐車券の重複適用は不可能であり、超過駐車の場合、30分当たり1,000ウォンの料金が発生します。 駐車料金の精算はパートナーに駐車登録を要請する必要があります。 スターバックスの営業時間は火曜日から月曜日まで毎日07:00から22:00までです。 スターバックスは緑番駅の3番出口から恩平区庁方向に徒歩10分ほどの距離に位置しています。 また、西大門税務署別館で下車するとスターバックスまでのバス番号は702、7212、7025、7719、7730です。 スターバックスの多様なメニューは、カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブリュー、グレープフルーツハニーブラックティー,アイスグレープフルーツハニーブラックティー,マンゴーバナナブレンド,エスプレッソフラペチーノ,ジャバチップフラペチーノなど様々な飲み物で構成されています。 各ドリンクの価格は4500ウォンから6300ウォンまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "スターバックスの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "スターバックスの駐車場は入店建物の地下にあります。"
        },
        {
            "question": "スターバックスの駐車条件は何ですか？",
            "answer": "スターバックスを利用する場合、車両1台につき1時間の駐車登録が可能で、条件付きで無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車券の重複適用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、建物内の入店店舗間での駐車券の重複適用はできません。"
        },
        {
            "question": "超過駐車した場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "超過駐車の場合、30分当たり1,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車料金の精算方法はありますか？",
            "answer": "駐車料金の精算はパートナーに駐車登録を要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スターバックスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スターバックスの営業時間は毎日07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスはどの駅から徒歩でアクセスできますか？",
            "answer": "スターバックスは緑番駅の3番出口から恩平区庁方向に徒歩10分ほどの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スターバックスまでのバス番号は何ですか？",
            "answer": "西大門税務署別館で下車するとスターバックスまでのバス番号は702、7212、7025、7719、7730です。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "スターバックスの多様なメニューはカフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブリュー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノなど様々な飲み物で構成されています。"
        },
        {
            "question": "スターバックスのドリンクの価格はいくらからいくらまでですか？",
            "answer": "各ドリンクの価格は4500ウォンから6300ウォンまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 533
    }
}